求救....淘寶左條魚落黎

明明備註只要缸唔要魚....仲要幫人買
而家佢黎埋條魚， 仲要集運放左幾日...點算好唔識養

清蒸/椒鹽炒

鬥魚求其養

你要負責任呀

諗起海底奇兵

鬥魚好垃圾，好易養，成日見人勁細個缸唔洗過濾都夠氧。條魚單養係好似死魚咁長期唔郁，超佛系。

拎去放生啦 回歸大自然

係咪每日換1/4 隔夜水就得..加普通魚糧

睇落幾靚仔

如果你想人道 d 既就用大 d 既 tank 養 la, 起碼用 2L 左右.
水唔洗咁密換, 一星期換 1/3 隔夜水都可以.
魚糧用最 basic 既 powder 就 ok, 紅虫都可以 (但你得一條魚好難買咁少)

我打算徵用左個fd個缸去用.....
而家冇辦法唔人道頂住先.....

運毒都得喎

盡快換大缸 la, 缸愈細水體愈唔穩定, 魚愈大 stress 易釘.

有冇過濾

似冇 la, 不過一條鬥魚 ok gei, 假如水面個 surface area 唔太細有足夠溶氧

唔駛過濾唔駛大缸得閒照鏡
以前D魚店都係用玻璃罐養

迷鰓魚會上水面呼吸

落左魚糧食唔哂咁咪濁？
利申開左缸三星期既新手

而家放左d水喉水等佢放過夜。。。一陣去搞個玻璃大碗返黎

唔係掛 曝下氣都好喎

我指另外.....梗係唔係即倒落去

求其一個細缸，得閒拋兩粒糧 搵塊鏡照吓佢就ok

係 ok gei, 成條金魚街都係咁養, 只係望落好慘同坐監一樣

淘寶班賣家真係好其求， 明明搵左客服同埋備注講到明唔使發條魚黎.....我好怕害鬼死左條魚， 佢已經係集運倉放左成星期...黎到我仲等左幾日先開箱拆貨

唔犯法咩？

以前係點唔重要，只要知道如果你都唔理佢沖佢落厠所咁你同淘寶係一樣就得啦

人命都只係值幾皮野既國家你可以 expect 佢點 care animal welfare ?

就係知唔可以寄生活活野， 所以先特別備註講到明比客服， 佢硬要塞埋落黎先無奈

幾時有人開水族post?

N年前係公司枱面用2個3寸透明膠盒養過一對, 突然有一日發現母魚盒個水面有泡同有動靜以為生蟲,原來係魚仔公魚夜晚跳過去攪野又跳返屋企.
印象好深刻呢種魚真正有水就生存到,當然如果可以要俾好D生活環境

鬥魚真係求其搵個兜養已經可以
唔洗日日換水
設備越簡單越靚
你整埋啲濾水佢就死得快
因為鬥魚要靜水養

跳過隔離缸咁勁?
跳唔中就變魚乾, 佢重要跳來回兩次

是緣份

爸爸

2個方盒平排中間零距離

其實都幾恐怖 唔好講魚啦 兔仔 貓狗都係咁寄 死咗咪寄多隻

鬥魚香港都有

有無喂佢食嘢

搭單問放左魚糧條魚蠢留意唔到點搞
沈左底佢又唔食

放塊鏡比佢照下 神奇既事會發生

邊間集運可以運埋魚?

會點

過到海關

扯到恆哂
自己試下啦 好過癮

利申：全盛時期養8條

金魚街買條靚啲嘅鬥魚都幾貴下

定期換水每星期換約1-2次 每次換3份1左右嘅水
糧嘅份量係3分鐘內食完
如果想佢靚啲可以得閒俾塊鏡佢照下大約10分鐘內

呢條應該係獅王鬥魚(唔確定
利申：有養魚但唔係鬥魚

幾錢條魚？

平$5條都有 貴既可以成千蚊條 睇下你覺得值唔值

我應該去買過咩SIZE 既箱仔好? 同埋佢食唔曬D 糧點搞?

金魚街臭豆腐對面天X耐唔屎有啲靚貨 百零蚊條
再唔係上fb grp bit又得
不過呢味野會越玩越多
因為養一條同養十條都係差唔多功夫

條魚過到檢疫部門咩？

我通常用6*6*6既箱 四十幾五十有個 水位唔好落太高 跳水係特性嚟

糧唔洗多 每日一次 或兩日一次都可以
我就餵半粒到一粒米既份量

覺得養毒撚魚好慘

咩集運魚都寄

.....文盲？ 我寫到明只係要缸， 千祈唔好發魚， 仲要賣家答左會唔發， 我再係備註寫到明， 佢都仲可以睇漏比左條魚我

有生命既野， 而家點都要處理好佢

養兩缸嚟 缸同缸中間放卡紙 每日拉開卡紙比佢地互啤下

有心機可以玩埋繁殖

獅王唔係好貴好靚架咩
呢隻係獅王？

唔好咁懶 la ching, 傾咗咁耐都唔自己 Google 吓

搭單問 膠盒養魚得唔得 有冇毒

睇你咩膠 正常食物盒嗰啲都無問題

用耐左又花左唔靚

玻璃都係幾十蚊有個

暫時頂住當隔下魚&水

見大家有興趣 講多少少
基本上有
半月
起半月
馬尾
獅王
同巨鬥（體形較大）

基本上每日餵少少 一星期換次水就搞掂
不過老土啲都要講句 魚都係生命嚟 無心打理就唔好養啦

巴打介紹下混養魚

wtf

鬥魚好易養 唔驚缺氧 佢識上水呼吸
專業養個啲都係好細個缸養
如果你就咁用缸養冇其他配件就注意唔好咁大溫差
同每日換少少水ok
想知佢狀態點睇佢開唔開口食野同試下放塊鏡係出面睇佢有冇好大反應

佢賣左個缸比你條魚都唔知放邊好

我無混養鬥魚呀
最叻仔都係草缸養下短鯛

個缸幫人買的...唔可以拎黎用

買多個缸

幾錢買架 我都需要多個

你有養開魚？

就係冇養過....純粹我做運輸工人

唔想養就移交埋比你個frd

細個玩打魚見到條魚咁, 都會話佢慌左.
魚身無晒光彩, 魚鰭散修修.
會用個報紙包住成個缸, 制做一個暗環境比佢.
但要餵蟲比佢食, 過一排就好返.

利申 : 玩打魚都成30年前既事.有錯勿屌.

張相未有餘量囉

魚糧

又過到海關嘅？

根本唔會check

平平地淘條龍咪

係我就比個負評佢la 等佢吸收下教訓

個缸幾錢？

90幾 剩缸會仲平

好驚佢送魚比我 都係不鳥

去魚街買個4x5x6或者6x6x6 玻璃缸
糧就唔使餵太多
下面張圖個d size 每餐3-4粒
一日餵兩餐
一星期停餵一日
水就一星期換兩次隔夜水
每次換半水
得閒比佢照下鏡
正常應該玩到一年
利申: 養開將軍

唔該曬你又令我多左d概念....

點解會過到關架

錦繡多味魚？

樓主fb放魚？

我建議你去驗眼或者直接跳樓

樓主個條叫獅子鬥魚
因為運輸個陣佢應唔係幾好受，d 色會暗左
照顧佢好d, 會變返靚色

最極端例子你可以睇下

殘到咁，比心機都會變返靚樣。

鬥魚算易養，而且佢同人有互動㗎。你得閒畀塊鏡佢照下，佢會對住塊鏡嬲嬲豬。（呢段時間係一個好好既檢查身體。萬一你見佢照鏡都係無咩反應，佢就病左)

千期唔好聽人講咩畀個牛奶樽佢都養到。係，佢係生存，但唔係生活。有邊個想住籠屋？
可以既話，個缸唔好太細啦。

係街市買左兩條女

魚病爛尾好正常，
睇錯亦可以叫人驗眼。
但想問下叫人跳樓係咩心態？
現實中發生咩事先會有咁既思想
我可能係瞎，但你係心理變態

為咗扑嘢可以連命都唔要

運到嚟都未死就知隻嘢粗生粗養啦
求其養佢唔死咪功德圓滿囉

打交魚是但搵個杯養得啦
好粗生

乜d草搞成咁

想買細缸 去街市定淘寶好
唔駛LED

根本兩條完全唔同樣, 你肯認柒未

細細個缸都養得 如果水位高就去玻璃鋪整塊玻璃做頂蓋 留d位比空氣流通就得
呢d魚好易養好粗生
唔洗過濾 d水幾日先換一次已經好滿足
我連養水都無 直接換新鮮水都無事

條魚生命力咁撚強
養住佢啦 旺你

呢d魚尻養都得
之前養過條唔換水唔餵野食，成年先死

條魚就斷氣咁
樓主救下佢

咪講左自己係瞎 滿意嘛

盲就盲 瞎乜嘢

收得皮

鬥魚， 幾錢買落黎。。。
隻色唔岩我

養翻靚佢

見啲魚死死下識游翻好有滿足感

我都試過
買魚缸 唔知佢會送魚
買左2個魚缸 送左2條魚
仲係集運放左1星期都冇事

我想淘魚缸

係咪包好好 ?
運送會唔會好易爛

喂喂喂，不如你收下皮

淘過兩個15x10x13cm 玻璃缸養鬥魚，有發泡膠保護，兩個缸都冇爆

鬥魚界連登仔

去魚街天河果類買唔係仲好咩？
高身正方形玻璃，我好多年前都有玩

你好殘忍....

條魚我今日搵左個2升既膠盒仔， 用放左一日半既水大概750ml, 再將佢本身個膠樽d混埋一齊， 聽日準備倒多500ml 等佢活動範圍多d
今日睇住佢屙左粒屎

既然有緣能相遇
咪比頭好嘅住家佢囉
睇住佢靚靚仔仔人都開心啲啦

有冇用虹吸原理去換水

未換水 因為佢本身個樽仔實在太少水， 而家慢慢加多d 先... 而家1500ml都未有

得閒影啲相上嚟睇吓

等我考完試星期六去買個小型缸先， 而家拎左個大食物膠盒， 再製造左一半暗暗地既環境比佢休養下， 頭先拎左同事塊化妝鏡放落去， 起曬腮咁， 仲同佢執左2粒屎

聽講鬥魚好常跳缸
一係就買高啲嘅缸唔咁滿 一係就買有蓋嘅
唔係可能有日翻到去變咗魚乾